深夜秒回po

乜都講下
入黎傾下計

岩岩先收工

翻邊行呀？

會所

法老王？

唔想做功課

法老王回來了

入行門檻高唔高？洗唔洗學位之類？

你識我？？

個胸幾大

讀u？

溫書好難

小學未畢業都做得
利申part time

50公尺

唔係有d物業管理hd之類既野咩
人工幾多？可唔可以講下你份工係點

Part time degree 聽日又要準時返工

半工讀好撚辛苦
咩科

想食油炸鬼

炸兩好味d

Hr

Full time萬頭 part time同麥記差唔多 工作主要係企同坐

人力資源果隻hr？
高登公敵

炸兩都正 但油炸鬼成枝食個感覺取代唔到

我好迷惘

冇野做冇門檻既工有萬頭算係咁
全職工時長嗎

hi

我會咬到個口冇力，所以炸兩切開左再點花生+甜醬+辣醬冇得頂

有咩問題，分享下

可唔可以教我識女仔

咁你先講下自己

炸兩我走開辣醬 但我會叫多豉油 豉油舖滿個舊油炸鬼同腸粉皮個感覺好正

Hi

樓主係咪畫畫好勁果個

聖誕節有咩做

我唔點豉油，淨係點3色醬加芝麻，好香

叫做險勝袁生囉

上連登

170高 60kg 唔係靚仔
中學識過一個女仔 好快散左
讀完hd 做左幾年野再讀degree，拎過dean honour list
成日做gym
生活基本上係讀書做野做gym
唔識同女仔溝通 whatapps 好快dead air。讀degree 時曾追一個女仔，初頭好似ok 但最後都衰左。我問佢點解 佢話我成日講做野同學業既野 好大壓力。
之後無再搵佢

係咪真係秒回㗎

我覺得我好靚仔，但冇女

幾時出新畫

今晚有冇扑野

留意左你好耐 可唔可以同你影張相

去緊女友屋企偷情 好刺激

170 60kg雖然唔係高，不過好fit
你仲要有做gym，外形上面肯定冇問題
樣貌對女性既吸引力唔及個人整體既形象咁大。不如你試下用連登個新緣分計劃識下絲打，如果大家都係上開同一個forum應該都岩嘴型，冇咁容易dead air

盡力架啦

講真，冇圖既話好難討論

感情事
好心一早放開我

點解揾自己條女係偷情

唔出，吃力不討好

今晚冇

有咩方法抄到唔同系o既女仔牌 又唔狗公feel

佢屋企有人，唔知聽朝會唔會奶野

好呀

小心要龜係衣櫃全日

講詳細d啦

靚仔就唔狗公(好似係)

法老王

如果上堂無啦啦同隔離既女女搭嗲
會唔會好怪

如果有個唔靚嘅女仔問我攞電話，點婉拒好

點英文paper3 4 拎2

你細佬仲有冇打j

係唔係真係有人回我架

鐘意左保險妹點睇

一直都同個朋友曖昧緊
最近先知原來佢有女朋友

睇你搭爹技巧同外貌

有食唔食...

我攞u，你叻過我

我搬走左，佢肯定打得仲顛，可能一晚幾次

你又入埋呢行，你地兩個就可以互買

感情變淡 點算好

呢d player黎，狗都唔屌。
諗唔明有女點解仲可以同其他女仔曖昧，戇鳩鳩

之前玩過幾次都無人揀 不過多謝你認真答我

源自你定另一半？

買到份保險，但買唔到佢個心

比人問左

有時候個表要吹大d先有吸引力
太誠實唔係太好

點睇我細佬吸引力仲大過我

因為想有兩條女屌

我覺得淡左 佢又變左咁 應該好多情侶都會咁？

咁同保唔保險冇關係，你反而應該擔心追到手之後佢會用咩方式同大客sell保險

我性格係咁，我都知抵死。但係醜婦終須見家翁，不如一開始就做返自己。

一齊幾耐阿？感情邊有可能成世熱戀，變係好正常，睇你地有冇辦法適應得到，進而升華做家人既感覺。

岩呀 如果唔係就算一齊到都無好結果

其實第一印象好重要，你填cv應該主力sell自己既優點，同搵工一樣囉，呢d唔係叫呃人既。而你既缺點可以係熟絡之後再比你既對象慢慢接受，冇話一定要逼人地第一步就面對架嘛

細佬仲有冇打飛機

法老王 有冇多啲detail 關於呢個名

又唔係要你作野，只係鋪排下份cv既重心姐

半年.. 但係同學加teammate 日日都見 做project 個感覺有時變左係fd咁 抽唔翻做情侶

你指邊個名？

咁我應該點做

我唔知你地相處方式係點樣，好難比到意見。不過半年就覺得疏遠又快左d btw我都係拍過一次拖，一拍就4 5年，經驗其實唔多，好難比到處理感情既意見你

我又唔覺得佢係果種人，但我連追既方法都唔知

但係我都唔覺自己有優點。外表無，資產我唔會填搵幾錢 有幾多層樓 有乜車 首先我無，再講如果因為咁既理由而揀我既女仔都好極有限。我雖然無女但都有去浦下club，都知乜係鏡花水月。
我希望係搵到有共嗚既人，而同人有共嗚係要有共通點，例如興趣。但係我無，雖然我成日做gym 不過係因為我要維持身形同健康先咁做。似工作多過興趣。

走啦緊係，唔通你想做人地第三者？
我就接受唔到 如果佢真係揀得你，將來都會因為呢樣野揀第二個，個人既格就係咁，冇咁容易改變

岩岩分左手一個月

勁呀！好想好似你咁一次拖咁多年

你會出去浦都會愁無女

咁我講笑架姐
你地平時點相處，點樣識翻黎架？

其實我好幸運，咁差既條件都可以識到一個咁錫我又有能力既男朋友
所以宜家可以全力係屋企做廢青...

鐘意同屋企定搬出黎住
係咪同男朋友同居緊

我真係好寂寞 我身邊點解會沒朋友架 日日一個人 我真係好想哭

絲打幾歲？

咁既然你都明白自己既情況，咁代表只要針對問題作出改善就得
你自己本身有冇對象，或者中意既類型？

同居緊，前幾個禮拜先搬
宜家好掛住屋企

屌你老母

要走到點先
完全唔覆佢msg？唔見面？定點先

19鬆d

其實係朋友介紹。我同佢keep住whatsapp都有1個月，試過約佢出黎睇你的名字，點知佢又肯陪的睇（佢自己上網睇左一次）。但我覺得自己無咩優點，應該係收我做兵掛

屌翻你老母

你仲有連登仔陪你

你係咪好中意佢？

其實都係
好冧

佢睇過一次都肯陪你再睇，我覺得你有機wo

19就有男朋友養

無人理

多謝大家 好在有依度俾我流連，唔係日日都無所事事

咁你要沖個凍水涼等自己清醒翻，認真諗下呢個人值唔值得你去愛
除非你認為你既身價真係咁低，要配合人地做一個後備。
女仔，錫自己多d啦。

睇唔到
sor，咩事分手呀？？

巴打假若你係我，應該點做
利申：唔識溝女

巴打幾多歲？？

我都唔識溝
不過我覺得會肯陪你睇呢套戲，其實都有曬暗示 剩低既只係等收割。
除非個女仔真係好有機心，識得用呢套戲收兵

無對象，無中意類型，可能係我太少接觸人閒時我都係一個人係屋企做自己野。如非必要都唔出街，同埋一個人出亦好無謂。

或者我想識女朋友唔係因為我中意某個人，而係因為有呢個責任，要傳宗接代咁既思想。我都唔清楚。

日日都係工作場所gym room來回。我唔會同gym room 既女仔溝通，三唔識七搭嗲廢事人地當我痴線。工作上有女仔，但呢d禁忌我唔會掂。同埋單靠外表都好難認識一個人，除非漁翁撒網，見人就試下認識。

一齊左年幾，佢好港女，諗住忍下忍下就一世。點知佢仲發脾氣話分手…

前世做左好事

講真，如果真係好心急拍拖一定係漁翁撒網最搵陣架啦，唔好為左單獨一個對象而斷自己既後路。當然我唔建議呢種功利既愛情觀，不過如果你覺得愛情係責任既話，咁肯定呢種方法適合你多d囉
你宜家幾多歲？我就覺得男人唔洗太心急，你地既青春可以保持太耐，順其自然仲好，反而女人大大下就冇得揀

如果港女既話，你咪叫做甩難
天下間好女仔何其多(當然要降低對外貌既要求)

只驚希望愈大，失望愈大
諗住24號約佢，得既就表白。
訓覺喇，你都早點休息

我唔細 廿到尾 讀完hd 做幾年野又讀degree
而家仲要你一個小妹妹開解 我真係好失敗

20

其實sad唔係因為同佢分手，我一直都有諗過提出分手，因為真係幾唔夾下
但係我個行好難識到女仔，同埋唔想再花氣力去了解過一個人先不停忍…
唉

24肯赴約我覺得都掂架啦
不過唔洗表白，直接同佢拖手啦
識我既人都知廢青豆係夜行生物

掛住細佬上格床床震

唔好咁講

係咪讀緊書阿

呢個關係唔健康呀，如果係怕孤單同麻煩先一齊，證明你對佢既愛都變左質，及早離開好過啦。
你宜家咩環境？做野？讀書？

逼佢出廳，然後獨霸間房

黎緊三日考五科 好惡頂

ive

UST

好撚肚餓點算

中7中8

營多

做緊野啦，所以咪話難識到…

Final year 係咪中10

ust既話毫無疑問啦

讀書時期識唔落就好難再搵
唯有dry一排啦，識一個更好

有乜方法可以認識多d女性？漁翁撒網個隻。參加興趣班咁，係平時生活既地方見人就hi? 例如coffee shop 既店員 etc？

試下做義工？

龜頭小嘴

係

求秒回

呢個提議唔錯
我訓先 有機會再傾
Thank you 絲打

讀書就唔怕，識同學容易好多

你陪我傾計，我多謝先係

聽日返工呀

失眠…

我唔洗翻呀

點解既？

屌 曼聯又和

好想約佢... 但佢好似唔想見我
再唔見就會進唔到一步

掛住個冇可能一齊嘅人

秒回下我

死廢青返工咁好玩都唔返

我都想唔洗返

聽緊首歌，想喊

唔識波

佢唔想見你就無謂勉強了

分左手定追唔到？

比人包養

急問法老王頭可以去邊遠剪

咩歌？？

咁又無拒絕我既
佢之前話放假見
但依家又好似無左回事
佢應該又唔會主動提起

Lost in paradise

1.首先買把鐵尺
2.間住個陰
3.手起刀落

好難 我係好怕醜唔夠膽出聲果類

咁唔算唔想理你既
可能人地等緊你約呢
女人就係咁仆街，中意做被動，等人地去關愛

其實我自殺過一次
每次聽完依首歌
我都覺得依個世界好似遠離緊我
啲歌詞好中
唉

佢係男人黎

得閒留意下班同學講緊咩話題盡量融入
出到社會就再無機會了 年齡層唔同再加上你以前收埋自己無左基本o既溝通知識，你要記住有朋友就有女朋友就有閪屌就有後代

男人對你有意思就會將你每一句說話都記住，搵過個啦

明白
但我都幾鐘意佢

世界無遠離你而係你將個世界拋遠，你要記住世界唔會容納唔到你，聽歌係會影響心情，歌唔係唔俾你聽但係既然自己負能量咁重盡量改變下你聽緊既歌

咩事自殺！？
珍惜生命阿巴打

咁男人都會有被動
主動d啦

其實好辛苦
行錯過一步
鑄成今日既大錯
如果黎多次
唔想有人救到

女人青春好重要，既然同佢機會咁微搵過個啦，花小草多要搵一棵草好易，比個限期自己放手，準備2017年不如求神2017比個新o既好男人會錫你愛你o既人，佢唔係無拒絕你而係佢唔識拒絕你。

好掛住你呀penny

啪左一堆安眠藥
有無得重新遊戲

人誰無過，再錯都過左去，當日行錯既一步今日就應該去接受，其實無人可以救到你係你既意志令到你自己再一次生存

個人自信心好唔夠

個次醫院想轉介我睇精神科
家人反對
其實我想睇
我好辛苦
好似有第二個人係我身體

介唔介意分享下咩事 睇下幫唔倒你

遲啲有機會問多次
佢同我講佢聖誕幾日求左人地陪

覺得自己有d咩唔好，令到自信心差？

參加多小小teamwork既活動，將你自己o既長處搵出黎，有樣野係自己擅長自信心會多返

試下同佢做朋友，利申成日係個心有人同我對答，當佢想我做錯野既時候意志力>佢/當佢唔存在就得

好似由細到大都要人carry咁
覺得自己冇樣野叻
久而久之就冇哂自信心

欠債纍纍
自殺失敗後
好努力咁清緊
不過近日發現前路茫茫
想直接熄機

人前人後
感覺到自己好似分裂左
是咪爆煲出現

打機又唔叻
讀書又唔叻
又冇乜幽默感

到而家做part time 又係咁

其實唔係做得差既 係點做都唔夠人地好

欠債欠好多？
一條命貴定係一條債貴
你死左你家人幫你還債
你有無責任心
船到橋頭自然直
可能過多一兩年泊到個好碼頭唔洗煩呢

始終敵唔過心入面既自己
公立醫院精神科要排幾耐

我發覺 其實將個人既standard降低啲 會生活得開心啲 每日收工返屋企 食下飯打下機 都可以好開心 有時唔洗諗太多野 有啲野諗左都解決唔倒

咁你有冇一d吸引人既長處？

畫得好過我

最緊要搵倒朋友傾下計 個心會舒服啲

同女友七年了
佢到適婚年齡
好大壓力

同朋友唔會傾依啲
你明的

打機唔叻，讀書唔叻係天生資質差，幽默感可以後天培養

唔係做得差既都要自卑咁做得差果班仆街死十次都唔得啦，你輸左比自己你一直將自己同班top比下去，我同你講你永遠都係一個無自信既死毒撚，你有心去change your life既話你講一句，我相信我幫到你。我曾經同你一樣一直用自己同呀哥比，呀哥讀書叻打機叻運動叻，我完全相反，出到o黎做野我先發現只要搵到自己既興趣你努力去做就會得到成功就會有種自信心自己衝出黎

I know that feel
我覺得自信係逼出黎 我都係由細比人carry到大 dse後揀左科冇識嘅人會讀嘅科 然後逼自己係新環境偽裝到好勁 逼自己要做好啲功課 雖然唔係成功令自己由廢jer成為好叻gpa 4嘅人 但認識多左自己 知道自己長處
pt 我覺得係自己成日睇低自己 淨係見到人地勁 見唔到自己長處 慢慢來 首先相信每個人都係獨特嘅

想睇你畫畫

可能我諗得簡單啲 我覺得結婚真係兩個人既事 如果真心相愛既 即刻結都得 唔好俾無謂既習俗綁死 咩過大禮 擺酒嗰啲野 冇錢真係可以唔搞

其實講就容易

你都識講同女朋友一齊o左已經七年到左適婚年齡
你自殺既時候有無一秒諗過佢
七年呀七年對一個女仔好重要
只要佢跟同你捱 一切都可以
結婚大有大搞 細有細搞
錢唔可以買返個女仔既青春
你要諗清楚仲自唔自殺 係你o既角度自殺就可以解決到你面對o既問題
你有無站係父母既角度諗下 有無幫你女朋友諗下